之前有咩大事發生都係即刻叫手足開花，今次。

今次我希望係今8點08分，為周同學默哀一分鐘，之後各自發揮。已經唔知講咩好。
願你能保祐香港得榮光。

Code 7